有冇人搵到 <<比悲傷更悲傷的故事>>男女主角最後既合照 ??

好想睇返個張貼紙相 堅慘...

pish

求

有冇ahhhhhhhhhhh

1999
你收嗲啦柒頭